# Angular

## Les modules
Un module permet de rassembler tout les contenus qui parle d'un meme theme ensemble.
Permet d'organiser le code par type d'action, par par effets.

## Les components
Un component est a l'interieur d'un module, les components permet de faire des actions differentes(forme, taille, placement, etc...), mais d'un theme commun.
Le but d'un component estque celui ci marche de maniere independante, il charge ces propre donnés, s'auto initialisé.

Pour faire fonctionner un component, on peux aussi leur faire entrer des `entrer` et des `sortit`
On peux donner des ordres 



`Des lors que l'on a un objet une photo et interface qui se repete on est OBLIGER de faire dans un component`
Il est `INTERDIT` de faire des copier coller pour plusieurs page pour une chose similaire